{"resultset":[{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"565","Popula\u00e7\u00e3o":"2111036","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"646449","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"469","Contatos intradomiciliares examinados":"417"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"618","Popula\u00e7\u00e3o":"2140624","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"655507","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1307","Contatos intradomiciliares examinados":"837"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"38","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"46","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"716","Popula\u00e7\u00e3o":"2169688","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"664411","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1688","Contatos intradomiciliares examinados":"882"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"39","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"708","Popula\u00e7\u00e3o":"2227794","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"673245","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1649","Contatos intradomiciliares examinados":"900"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"28","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"615","Popula\u00e7\u00e3o":"2264468","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"693401","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1508","Contatos intradomiciliares examinados":"1104"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"29","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"599","Popula\u00e7\u00e3o":"2297981","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"703616","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1692","Contatos intradomiciliares examinados":"1309"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"54","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"571","Popula\u00e7\u00e3o":"2265813","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"631833","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1969","Contatos intradomiciliares examinados":"1603"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"31","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"40","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"10","Popula\u00e7\u00e3o":"2336058","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"623059","Casos curados nos anos das coortes":"481","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"527","Contatos intradomiciliares registrados":"2045","Contatos intradomiciliares examinados":"1607"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"24","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"33","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"659","Popula\u00e7\u00e3o":"2360498","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"619143","Casos curados nos anos das coortes":"506","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"562","Contatos intradomiciliares registrados":"2237","Contatos intradomiciliares examinados":"1361"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"67","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"652","Popula\u00e7\u00e3o":"2449341","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"611713","Casos curados nos anos das coortes":"537","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"711","Contatos intradomiciliares registrados":"3044","Contatos intradomiciliares examinados":"2336"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"31","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"48","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"737","Popula\u00e7\u00e3o":"2477542","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"618922","Casos curados nos anos das coortes":"461","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"593","Contatos intradomiciliares registrados":"2385","Contatos intradomiciliares examinados":"1715"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"44","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"876","Popula\u00e7\u00e3o":"2505088","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"627197","Casos curados nos anos das coortes":"505","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"627","Contatos intradomiciliares registrados":"2862","Contatos intradomiciliares examinados":"2468"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"65","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"753","Popula\u00e7\u00e3o":"2587267","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"647903","Casos curados nos anos das coortes":"590","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"702","Contatos intradomiciliares registrados":"2329","Contatos intradomiciliares examinados":"2003"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"57","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"65","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1063","Popula\u00e7\u00e3o":"2619657","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"656104","Casos curados nos anos das coortes":"649","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"779","Contatos intradomiciliares registrados":"2249","Contatos intradomiciliares examinados":"1938"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MS","codigogeo":"50","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"617","Popula\u00e7\u00e3o":"2651235","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"664099","Casos curados nos anos das coortes":"570","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"761","Contatos intradomiciliares registrados":"2283","Contatos intradomiciliares examinados":"2017"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"241","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"97","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3438","Popula\u00e7\u00e3o":"2560584","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"814019","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4661","Contatos intradomiciliares examinados":"3912"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"261","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"114","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3404","Popula\u00e7\u00e3o":"2604742","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"828348","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10164","Contatos intradomiciliares examinados":"5423"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"270","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"130","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3621","Popula\u00e7\u00e3o":"2651335","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"843441","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10958","Contatos intradomiciliares examinados":"5279"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"246","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"103","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3302","Popula\u00e7\u00e3o":"2742646","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"858406","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9809","Contatos intradomiciliares examinados":"4739"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"259","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"109","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3567","Popula\u00e7\u00e3o":"2803274","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"892598","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10877","Contatos intradomiciliares examinados":"5886"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"171","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"104","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3084","Popula\u00e7\u00e3o":"2856999","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"909988","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10020","Contatos intradomiciliares examinados":"6315"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"190","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"171","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2960","Popula\u00e7\u00e3o":"2854642","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"820127","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9399","Contatos intradomiciliares examinados":"7027"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"168","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"93","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"9","Popula\u00e7\u00e3o":"2957732","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"819203","Casos curados nos anos das coortes":"2479","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2828","Contatos intradomiciliares registrados":"7894","Contatos intradomiciliares examinados":"5299"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"142","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"101","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2686","Popula\u00e7\u00e3o":"3001692","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"817602","Casos curados nos anos das coortes":"2275","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2613","Contatos intradomiciliares registrados":"8421","Contatos intradomiciliares examinados":"5628"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"152","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"113","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2477","Popula\u00e7\u00e3o":"3033991","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"779635","Casos curados nos anos das coortes":"2465","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2973","Contatos intradomiciliares registrados":"7674","Contatos intradomiciliares examinados":"4784"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"159","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"114","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2626","Popula\u00e7\u00e3o":"3075936","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"790404","Casos curados nos anos das coortes":"1852","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2437","Contatos intradomiciliares registrados":"7783","Contatos intradomiciliares examinados":"4944"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"131","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"132","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2503","Popula\u00e7\u00e3o":"3115336","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"800716","Casos curados nos anos das coortes":"1978","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2381","Contatos intradomiciliares registrados":"7279","Contatos intradomiciliares examinados":"5659"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"182","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"140","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2915","Popula\u00e7\u00e3o":"3182114","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"818283","Casos curados nos anos das coortes":"1833","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2199","Contatos intradomiciliares registrados":"6585","Contatos intradomiciliares examinados":"5124"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"196","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"132","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2645","Popula\u00e7\u00e3o":"3224357","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"829415","Casos curados nos anos das coortes":"1808","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2436","Contatos intradomiciliares registrados":"7013","Contatos intradomiciliares examinados":"5453"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"MT","codigogeo":"51","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"69","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1332","Popula\u00e7\u00e3o":"3265486","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"840264","Casos curados nos anos das coortes":"1911","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2747","Contatos intradomiciliares registrados":"8075","Contatos intradomiciliares examinados":"6194"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"150","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"92","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2987","Popula\u00e7\u00e3o":"5116462","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1502603","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5358","Contatos intradomiciliares examinados":"3842"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"173","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"124","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3444","Popula\u00e7\u00e3o":"5210335","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1532022","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7108","Contatos intradomiciliares examinados":"4334"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"173","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"99","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3422","Popula\u00e7\u00e3o":"5306459","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1562255","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10302","Contatos intradomiciliares examinados":"5269"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"152","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"157","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3369","Popula\u00e7\u00e3o":"5508245","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1592499","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10218","Contatos intradomiciliares examinados":"5236"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"154","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"137","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3185","Popula\u00e7\u00e3o":"5619917","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1661054","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10007","Contatos intradomiciliares examinados":"5810"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"170","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"141","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2989","Popula\u00e7\u00e3o":"5730753","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1695971","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9298","Contatos intradomiciliares examinados":"5665"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"138","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"172","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2688","Popula\u00e7\u00e3o":"5647035","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1547015","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8042","Contatos intradomiciliares examinados":"6035"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"137","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"172","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"29","Popula\u00e7\u00e3o":"5844996","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1510462","Casos curados nos anos das coortes":"2083","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2755","Contatos intradomiciliares registrados":"7792","Contatos intradomiciliares examinados":"4827"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"94","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"127","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2561","Popula\u00e7\u00e3o":"5926300","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1503659","Casos curados nos anos das coortes":"2133","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2513","Contatos intradomiciliares registrados":"7765","Contatos intradomiciliares examinados":"4897"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"124","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"138","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2479","Popula\u00e7\u00e3o":"6004045","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1441549","Casos curados nos anos das coortes":"2516","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3023","Contatos intradomiciliares registrados":"7280","Contatos intradomiciliares examinados":"4682"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"89","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"119","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2202","Popula\u00e7\u00e3o":"6080716","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1460706","Casos curados nos anos das coortes":"2085","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2608","Contatos intradomiciliares registrados":"6653","Contatos intradomiciliares examinados":"4173"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"80","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"131","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2205","Popula\u00e7\u00e3o":"6154996","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1479242","Casos curados nos anos das coortes":"1565","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2178","Contatos intradomiciliares registrados":"6379","Contatos intradomiciliares examinados":"5033"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"115","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"114","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1943","Popula\u00e7\u00e3o":"6434052","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1547258","Casos curados nos anos das coortes":"1820","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2179","Contatos intradomiciliares registrados":"7073","Contatos intradomiciliares examinados":"5587"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"82","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"115","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1890","Popula\u00e7\u00e3o":"6523222","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1569439","Casos curados nos anos das coortes":"1686","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2049","Contatos intradomiciliares registrados":"6030","Contatos intradomiciliares examinados":"4925"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"GO","codigogeo":"52","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"80","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1430","Popula\u00e7\u00e3o":"6610681","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1591209","Casos curados nos anos das coortes":"1519","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1792","Contatos intradomiciliares registrados":"5071","Contatos intradomiciliares examinados":"4309"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"8","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"28","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"322","Popula\u00e7\u00e3o":"2097447","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"596243","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1234","Contatos intradomiciliares examinados":"794"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"24","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"348","Popula\u00e7\u00e3o":"2145839","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"609997","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1114","Contatos intradomiciliares examinados":"673"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"353","Popula\u00e7\u00e3o":"2189789","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"622492","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1227","Contatos intradomiciliares examinados":"778"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"6","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"30","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"286","Popula\u00e7\u00e3o":"2282049","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"634950","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1011","Contatos intradomiciliares examinados":"594"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"11","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"26","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"276","Popula\u00e7\u00e3o":"2333108","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"663232","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"985","Contatos intradomiciliares examinados":"620"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"8","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"23","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"268","Popula\u00e7\u00e3o":"2383784","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"677639","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"842","Contatos intradomiciliares examinados":"500"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"10","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"262","Popula\u00e7\u00e3o":"2455903","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"647176","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"879","Contatos intradomiciliares examinados":"713"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"42","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"13","Popula\u00e7\u00e3o":"2557158","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"670417","Casos curados nos anos das coortes":"271","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"318","Contatos intradomiciliares registrados":"798","Contatos intradomiciliares examinados":"469"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"6","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"29","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"245","Popula\u00e7\u00e3o":"2606885","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"673839","Casos curados nos anos das coortes":"232","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"274","Contatos intradomiciliares registrados":"746","Contatos intradomiciliares examinados":"522"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"6","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"20","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"194","Popula\u00e7\u00e3o":"2562963","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"608493","Casos curados nos anos das coortes":"224","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"244","Contatos intradomiciliares registrados":"608","Contatos intradomiciliares examinados":"437"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"7","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"22","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"189","Popula\u00e7\u00e3o":"2609998","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"617926","Casos curados nos anos das coortes":"227","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"276","Contatos intradomiciliares registrados":"579","Contatos intradomiciliares examinados":"307"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"5","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"17","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"191","Popula\u00e7\u00e3o":"2648532","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"627046","Casos curados nos anos das coortes":"200","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"220","Contatos intradomiciliares registrados":"677","Contatos intradomiciliares examinados":"554"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"5","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"175","Popula\u00e7\u00e3o":"2789761","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"660482","Casos curados nos anos das coortes":"190","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"213","Contatos intradomiciliares registrados":"738","Contatos intradomiciliares examinados":"603"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"14","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"280","Popula\u00e7\u00e3o":"2852372","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"675306","Casos curados nos anos das coortes":"137","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"152","Contatos intradomiciliares registrados":"478","Contatos intradomiciliares examinados":"430"},{"Regi\u00e3o":"Centro-Oeste","Local":"DF","codigogeo":"53","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"7","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"194","Popula\u00e7\u00e3o":"2914830","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"690093","Casos curados nos anos das coortes":"143","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"190","Contatos intradomiciliares registrados":"638","Contatos intradomiciliares examinados":"494"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"493","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"250","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4623","Popula\u00e7\u00e3o":"5730467","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2135606","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9057","Contatos intradomiciliares examinados":"5986"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"592","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"242","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4989","Popula\u00e7\u00e3o":"5803224","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2162722","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"14644","Contatos intradomiciliares examinados":"7385"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"561","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"192","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5078","Popula\u00e7\u00e3o":"5873655","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2188369","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"18740","Contatos intradomiciliares examinados":"7815"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"574","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"198","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5317","Popula\u00e7\u00e3o":"6021504","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2214189","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"19372","Contatos intradomiciliares examinados":"8210"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"643","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"237","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5575","Popula\u00e7\u00e3o":"6103327","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2273047","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"20730","Contatos intradomiciliares examinados":"10179"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"493","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"227","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4494","Popula\u00e7\u00e3o":"6184538","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2302989","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"17374","Contatos intradomiciliares examinados":"9666"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"411","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"337","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4391","Popula\u00e7\u00e3o":"6118995","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2080184","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"16517","Contatos intradomiciliares examinados":"9986"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"386","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"269","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"8","Popula\u00e7\u00e3o":"6305539","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2068517","Casos curados nos anos das coortes":"3530","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"4146","Contatos intradomiciliares registrados":"15726","Contatos intradomiciliares examinados":"7048"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"376","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"251","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3945","Popula\u00e7\u00e3o":"6367138","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2060183","Casos curados nos anos das coortes":"3311","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3867","Contatos intradomiciliares registrados":"14647","Contatos intradomiciliares examinados":"6793"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"391","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"228","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3972","Popula\u00e7\u00e3o":"6569683","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2034076","Casos curados nos anos das coortes":"3394","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"4071","Contatos intradomiciliares registrados":"14762","Contatos intradomiciliares examinados":"6336"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"386","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"206","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3729","Popula\u00e7\u00e3o":"6645761","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2056189","Casos curados nos anos das coortes":"3115","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3953","Contatos intradomiciliares registrados":"13579","Contatos intradomiciliares examinados":"5688"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"346","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"257","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3729","Popula\u00e7\u00e3o":"6714314","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2077463","Casos curados nos anos das coortes":"3163","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3729","Contatos intradomiciliares registrados":"14022","Contatos intradomiciliares examinados":"9078"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"372","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"226","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3738","Popula\u00e7\u00e3o":"6794298","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2102256","Casos curados nos anos das coortes":"3071","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3737","Contatos intradomiciliares registrados":"13853","Contatos intradomiciliares examinados":"9323"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"361","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"215","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3632","Popula\u00e7\u00e3o":"6850884","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2119890","Casos curados nos anos das coortes":"2969","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3584","Contatos intradomiciliares registrados":"12841","Contatos intradomiciliares examinados":"8522"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"MA","codigogeo":"21","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"286","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2709","Popula\u00e7\u00e3o":"6904241","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2136474","Casos curados nos anos das coortes":"2863","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3562","Contatos intradomiciliares registrados":"12537","Contatos intradomiciliares examinados":"8769"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"135","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"83","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1670","Popula\u00e7\u00e3o":"2873010","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"964272","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"847","Contatos intradomiciliares examinados":"893"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"128","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"73","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1605","Popula\u00e7\u00e3o":"2898223","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"972580","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1342","Contatos intradomiciliares examinados":"966"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"166","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"53","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1817","Popula\u00e7\u00e3o":"2923725","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"981010","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5549","Contatos intradomiciliares examinados":"2084"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"140","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"80","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1658","Popula\u00e7\u00e3o":"2974698","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"989450","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5916","Contatos intradomiciliares examinados":"2604"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"145","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"66","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1689","Popula\u00e7\u00e3o":"3006885","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1008495","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6306","Contatos intradomiciliares examinados":"3175"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"132","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"67","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1353","Popula\u00e7\u00e3o":"3036290","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1018225","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5002","Contatos intradomiciliares examinados":"2935"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"116","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"95","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1446","Popula\u00e7\u00e3o":"3032435","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"915884","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5396","Contatos intradomiciliares examinados":"3180"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"152","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"98","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4","Popula\u00e7\u00e3o":"3119697","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"925501","Casos curados nos anos das coortes":"1107","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1310","Contatos intradomiciliares registrados":"6604","Contatos intradomiciliares examinados":"2476"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"99","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"66","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1266","Popula\u00e7\u00e3o":"3145325","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"925817","Casos curados nos anos das coortes":"1210","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1419","Contatos intradomiciliares registrados":"4592","Contatos intradomiciliares examinados":"2308"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"107","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"62","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1449","Popula\u00e7\u00e3o":"3119015","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"830036","Casos curados nos anos das coortes":"1167","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1447","Contatos intradomiciliares registrados":"5253","Contatos intradomiciliares examinados":"2661"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"69","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"71","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1100","Popula\u00e7\u00e3o":"3140328","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"835901","Casos curados nos anos das coortes":"1021","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1405","Contatos intradomiciliares registrados":"3756","Contatos intradomiciliares examinados":"2138"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"88","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"59","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1061","Popula\u00e7\u00e3o":"3160748","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"841259","Casos curados nos anos das coortes":"1031","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1197","Contatos intradomiciliares registrados":"4445","Contatos intradomiciliares examinados":"3304"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"65","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"44","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"981","Popula\u00e7\u00e3o":"3184165","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"847496","Casos curados nos anos das coortes":"870","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1066","Contatos intradomiciliares registrados":"3772","Contatos intradomiciliares examinados":"2675"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"76","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"59","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1038","Popula\u00e7\u00e3o":"3194718","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"850267","Casos curados nos anos das coortes":"799","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1021","Contatos intradomiciliares registrados":"3565","Contatos intradomiciliares examinados":"2518"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PI","codigogeo":"22","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"43","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"698","Popula\u00e7\u00e3o":"3204028","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"852730","Casos curados nos anos das coortes":"717","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"997","Contatos intradomiciliares registrados":"3272","Contatos intradomiciliares examinados":"2254"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"145","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"155","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2595","Popula\u00e7\u00e3o":"7547620","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2531326","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2190","Contatos intradomiciliares examinados":"1526"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"153","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"133","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2484","Popula\u00e7\u00e3o":"7654535","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2566955","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2117","Contatos intradomiciliares examinados":"1823"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"142","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"176","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2892","Popula\u00e7\u00e3o":"7758441","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2601553","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7895","Contatos intradomiciliares examinados":"3312"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"165","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"161","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2673","Popula\u00e7\u00e3o":"7976563","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2636119","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8786","Contatos intradomiciliares examinados":"4102"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"199","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"140","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2740","Popula\u00e7\u00e3o":"8097276","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2714544","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9395","Contatos intradomiciliares examinados":"4642"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"156","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"125","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2353","Popula\u00e7\u00e3o":"8217085","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2754510","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8982","Contatos intradomiciliares examinados":"4851"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"169","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"216","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2575","Popula\u00e7\u00e3o":"8185250","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2457095","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9107","Contatos intradomiciliares examinados":"6591"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"167","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"171","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"14","Popula\u00e7\u00e3o":"8450527","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2449402","Casos curados nos anos das coortes":"1923","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2148","Contatos intradomiciliares registrados":"9556","Contatos intradomiciliares examinados":"5031"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"121","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"157","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2236","Popula\u00e7\u00e3o":"8547809","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2435020","Casos curados nos anos das coortes":"2032","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2295","Contatos intradomiciliares registrados":"8407","Contatos intradomiciliares examinados":"4873"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"120","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"139","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2141","Popula\u00e7\u00e3o":"8448055","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2188250","Casos curados nos anos das coortes":"1840","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2225","Contatos intradomiciliares registrados":"7564","Contatos intradomiciliares examinados":"4210"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"111","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"139","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1962","Popula\u00e7\u00e3o":"8530155","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2208360","Casos curados nos anos das coortes":"1843","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2268","Contatos intradomiciliares registrados":"7231","Contatos intradomiciliares examinados":"4236"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"121","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"138","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2136","Popula\u00e7\u00e3o":"8606005","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2228026","Casos curados nos anos das coortes":"1694","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1883","Contatos intradomiciliares registrados":"6969","Contatos intradomiciliares examinados":"5026"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"132","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"129","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2071","Popula\u00e7\u00e3o":"8778575","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2272702","Casos curados nos anos das coortes":"1770","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2033","Contatos intradomiciliares registrados":"7675","Contatos intradomiciliares examinados":"5532"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"131","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"106","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2027","Popula\u00e7\u00e3o":"8842791","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2289327","Casos curados nos anos das coortes":"1721","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2010","Contatos intradomiciliares registrados":"7767","Contatos intradomiciliares examinados":"5414"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"CE","codigogeo":"23","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"64","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1292","Popula\u00e7\u00e3o":"8904459","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2305296","Casos curados nos anos das coortes":"1566","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1984","Contatos intradomiciliares registrados":"7522","Contatos intradomiciliares examinados":"4980"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"13","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"232","Popula\u00e7\u00e3o":"2815244","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"889975","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"175","Contatos intradomiciliares examinados":"186"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"259","Popula\u00e7\u00e3o":"2852784","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"901877","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"147","Contatos intradomiciliares examinados":"326"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"256","Popula\u00e7\u00e3o":"2888058","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"913120","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"611","Contatos intradomiciliares examinados":"366"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"28","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"327","Popula\u00e7\u00e3o":"2962107","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"924356","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1114","Contatos intradomiciliares examinados":"454"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"42","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"48","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"485","Popula\u00e7\u00e3o":"3003087","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"949783","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1704","Contatos intradomiciliares examinados":"637"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"306","Popula\u00e7\u00e3o":"3043760","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"962783","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1060","Contatos intradomiciliares examinados":"327"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"36","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"41","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"375","Popula\u00e7\u00e3o":"3013740","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"854527","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1334","Contatos intradomiciliares examinados":"419"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"20","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"9","Popula\u00e7\u00e3o":"3106430","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"848238","Casos curados nos anos das coortes":"203","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"236","Contatos intradomiciliares registrados":"967","Contatos intradomiciliares examinados":"284"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"29","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"310","Popula\u00e7\u00e3o":"3137541","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"845462","Casos curados nos anos das coortes":"200","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"221","Contatos intradomiciliares registrados":"1090","Contatos intradomiciliares examinados":"438"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"260","Popula\u00e7\u00e3o":"3168133","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"786002","Casos curados nos anos das coortes":"249","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"312","Contatos intradomiciliares registrados":"865","Contatos intradomiciliares examinados":"391"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"13","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"25","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"268","Popula\u00e7\u00e3o":"3198657","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"793649","Casos curados nos anos das coortes":"210","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"267","Contatos intradomiciliares registrados":"867","Contatos intradomiciliares examinados":"326"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"17","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"318","Popula\u00e7\u00e3o":"3228198","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"800951","Casos curados nos anos das coortes":"210","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"235","Contatos intradomiciliares registrados":"821","Contatos intradomiciliares examinados":"534"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"24","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"273","Popula\u00e7\u00e3o":"3373960","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"837183","Casos curados nos anos das coortes":"209","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"267","Contatos intradomiciliares registrados":"955","Contatos intradomiciliares examinados":"529"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"15","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"272","Popula\u00e7\u00e3o":"3408510","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"845724","Casos curados nos anos das coortes":"209","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"289","Contatos intradomiciliares registrados":"938","Contatos intradomiciliares examinados":"534"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"RN","codigogeo":"24","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"29","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"193","Popula\u00e7\u00e3o":"3442175","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"854145","Casos curados nos anos das coortes":"163","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"242","Contatos intradomiciliares registrados":"762","Contatos intradomiciliares examinados":"471"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"73","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"52","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"808","Popula\u00e7\u00e3o":"3468594","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1090994","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1896","Contatos intradomiciliares examinados":"696"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"76","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"47","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"873","Popula\u00e7\u00e3o":"3494893","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1098955","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2103","Contatos intradomiciliares examinados":"934"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"86","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"42","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"932","Popula\u00e7\u00e3o":"3518595","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1106107","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2658","Contatos intradomiciliares examinados":"893"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"62","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"33","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"890","Popula\u00e7\u00e3o":"3568350","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1113191","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2958","Contatos intradomiciliares examinados":"1076"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"81","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"43","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1032","Popula\u00e7\u00e3o":"3595886","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1129314","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3498","Contatos intradomiciliares examinados":"1547"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"73","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"45","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"938","Popula\u00e7\u00e3o":"3623215","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1137543","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3217","Contatos intradomiciliares examinados":"1663"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"52","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"61","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"849","Popula\u00e7\u00e3o":"3641397","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1004177","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2935","Contatos intradomiciliares examinados":"1523"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"62","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"53","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"7","Popula\u00e7\u00e3o":"3742606","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1014298","Casos curados nos anos das coortes":"717","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"840","Contatos intradomiciliares registrados":"2497","Contatos intradomiciliares examinados":"1003"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"52","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"56","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"729","Popula\u00e7\u00e3o":"3769977","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1006484","Casos curados nos anos das coortes":"639","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"762","Contatos intradomiciliares registrados":"2411","Contatos intradomiciliares examinados":"968"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"39","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"40","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"655","Popula\u00e7\u00e3o":"3766834","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"952881","Casos curados nos anos das coortes":"543","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"697","Contatos intradomiciliares registrados":"2251","Contatos intradomiciliares examinados":"837"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"46","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"59","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"713","Popula\u00e7\u00e3o":"3791315","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"959050","Casos curados nos anos das coortes":"546","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"698","Contatos intradomiciliares registrados":"2263","Contatos intradomiciliares examinados":"883"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"49","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"43","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"707","Popula\u00e7\u00e3o":"3815171","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"964867","Casos curados nos anos das coortes":"468","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"599","Contatos intradomiciliares registrados":"2056","Contatos intradomiciliares examinados":"1137"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"39","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"41","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"647","Popula\u00e7\u00e3o":"3914418","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"989708","Casos curados nos anos das coortes":"576","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"701","Contatos intradomiciliares registrados":"2235","Contatos intradomiciliares examinados":"1486"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"29","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"37","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"587","Popula\u00e7\u00e3o":"3943885","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"997039","Casos curados nos anos das coortes":"491","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"620","Contatos intradomiciliares registrados":"2015","Contatos intradomiciliares examinados":"1529"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PB","codigogeo":"25","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"23","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"438","Popula\u00e7\u00e3o":"3972202","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1004041","Casos curados nos anos das coortes":"387","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"550","Contatos intradomiciliares registrados":"1654","Contatos intradomiciliares examinados":"1028"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"365","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"100","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3121","Popula\u00e7\u00e3o":"8008207","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2490585","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3902","Contatos intradomiciliares examinados":"2345"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"323","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"145","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3337","Popula\u00e7\u00e3o":"8084667","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2514146","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5646","Contatos intradomiciliares examinados":"2899"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"380","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"113","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3599","Popula\u00e7\u00e3o":"8161862","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2537701","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9126","Contatos intradomiciliares examinados":"3856"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"348","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"168","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3337","Popula\u00e7\u00e3o":"8323911","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2561354","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9024","Contatos intradomiciliares examinados":"4653"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"338","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"171","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3300","Popula\u00e7\u00e3o":"8413593","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2614869","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10514","Contatos intradomiciliares examinados":"6677"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"337","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"155","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3189","Popula\u00e7\u00e3o":"8502603","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2642096","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11583","Contatos intradomiciliares examinados":"7940"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"346","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"189","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3092","Popula\u00e7\u00e3o":"8486638","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2375768","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11893","Contatos intradomiciliares examinados":"8268"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"292","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"162","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"43","Popula\u00e7\u00e3o":"8734194","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2385330","Casos curados nos anos das coortes":"2150","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2479","Contatos intradomiciliares registrados":"10075","Contatos intradomiciliares examinados":"5934"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"322","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"167","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3211","Popula\u00e7\u00e3o":"8810256","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2374033","Casos curados nos anos das coortes":"2112","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2373","Contatos intradomiciliares registrados":"11500","Contatos intradomiciliares examinados":"7143"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"273","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"144","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2795","Popula\u00e7\u00e3o":"8796032","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2256769","Casos curados nos anos das coortes":"2499","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3041","Contatos intradomiciliares registrados":"10047","Contatos intradomiciliares examinados":"6221"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"295","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"131","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2661","Popula\u00e7\u00e3o":"8864906","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2274681","Casos curados nos anos das coortes":"2256","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2881","Contatos intradomiciliares registrados":"9474","Contatos intradomiciliares examinados":"5494"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"249","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"123","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2470","Popula\u00e7\u00e3o":"8931028","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2292039","Casos curados nos anos das coortes":"2060","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2482","Contatos intradomiciliares registrados":"9100","Contatos intradomiciliares examinados":"6628"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"289","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"96","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2593","Popula\u00e7\u00e3o":"9208551","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2363788","Casos curados nos anos das coortes":"2043","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2548","Contatos intradomiciliares registrados":"9114","Contatos intradomiciliares examinados":"6987"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"261","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"123","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2583","Popula\u00e7\u00e3o":"9277727","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2381861","Casos curados nos anos das coortes":"2053","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2476","Contatos intradomiciliares registrados":"8597","Contatos intradomiciliares examinados":"6961"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"PE","codigogeo":"26","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"186","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1870","Popula\u00e7\u00e3o":"9345173","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2399560","Casos curados nos anos das coortes":"1721","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2339","Contatos intradomiciliares registrados":"8447","Contatos intradomiciliares examinados":"6500"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"369","Popula\u00e7\u00e3o":"2856629","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1001382","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"668","Contatos intradomiciliares examinados":"534"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"31","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"11","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"403","Popula\u00e7\u00e3o":"2887535","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1011791","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1340","Contatos intradomiciliares examinados":"694"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"39","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"24","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"519","Popula\u00e7\u00e3o":"2917664","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1021813","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2023","Contatos intradomiciliares examinados":"946"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"29","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"14","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"433","Popula\u00e7\u00e3o":"2980910","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1031808","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1663","Contatos intradomiciliares examinados":"720"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"36","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"443","Popula\u00e7\u00e3o":"3015912","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1054452","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1514","Contatos intradomiciliares examinados":"962"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"25","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"431","Popula\u00e7\u00e3o":"3050652","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1066016","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1460","Contatos intradomiciliares examinados":"823"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"19","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"425","Popula\u00e7\u00e3o":"3037231","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1012298","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1555","Contatos intradomiciliares examinados":"1033"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"40","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"12","Popula\u00e7\u00e3o":"3127557","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1021728","Casos curados nos anos das coortes":"312","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"365","Contatos intradomiciliares registrados":"1448","Contatos intradomiciliares examinados":"826"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"17","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"406","Popula\u00e7\u00e3o":"3156108","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1024002","Casos curados nos anos das coortes":"309","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"350","Contatos intradomiciliares registrados":"1589","Contatos intradomiciliares examinados":"872"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"37","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"382","Popula\u00e7\u00e3o":"3120922","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"910361","Casos curados nos anos das coortes":"320","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"404","Contatos intradomiciliares registrados":"1316","Contatos intradomiciliares examinados":"619"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"25","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"401","Popula\u00e7\u00e3o":"3143384","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"916806","Casos curados nos anos das coortes":"271","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"360","Contatos intradomiciliares registrados":"1475","Contatos intradomiciliares examinados":"761"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"24","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"39","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"456","Popula\u00e7\u00e3o":"3165472","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"923057","Casos curados nos anos das coortes":"307","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"364","Contatos intradomiciliares registrados":"1303","Contatos intradomiciliares examinados":"891"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"346","Popula\u00e7\u00e3o":"3300938","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"962377","Casos curados nos anos das coortes":"328","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"412","Contatos intradomiciliares registrados":"1637","Contatos intradomiciliares examinados":"1096"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"25","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"14","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"341","Popula\u00e7\u00e3o":"3321730","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"968360","Casos curados nos anos das coortes":"314","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"389","Contatos intradomiciliares registrados":"1319","Contatos intradomiciliares examinados":"919"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"AL","codigogeo":"27","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"23","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"289","Popula\u00e7\u00e3o":"3340932","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"973783","Casos curados nos anos das coortes":"241","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"328","Contatos intradomiciliares registrados":"1176","Contatos intradomiciliares examinados":"864"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"25","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"314","Popula\u00e7\u00e3o":"1817301","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"606498","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"778","Contatos intradomiciliares examinados":"413"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"39","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"15","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"433","Popula\u00e7\u00e3o":"1846039","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"616240","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1225","Contatos intradomiciliares examinados":"666"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"48","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"589","Popula\u00e7\u00e3o":"1874613","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"625973","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1786","Contatos intradomiciliares examinados":"1149"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"46","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"546","Popula\u00e7\u00e3o":"1934596","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"635644","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1854","Contatos intradomiciliares examinados":"1185"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"61","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"26","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"653","Popula\u00e7\u00e3o":"1967791","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"657739","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2446","Contatos intradomiciliares examinados":"1701"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"40","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"506","Popula\u00e7\u00e3o":"2000738","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"668940","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1953","Contatos intradomiciliares examinados":"1374"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"46","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"24","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"540","Popula\u00e7\u00e3o":"1939426","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"613202","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1938","Contatos intradomiciliares examinados":"1602"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"45","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"6","Popula\u00e7\u00e3o":"1999374","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"594558","Casos curados nos anos das coortes":"439","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"496","Contatos intradomiciliares registrados":"1901","Contatos intradomiciliares examinados":"1275"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"25","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"41","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"495","Popula\u00e7\u00e3o":"2019679","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"594179","Casos curados nos anos das coortes":"405","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"457","Contatos intradomiciliares registrados":"1897","Contatos intradomiciliares examinados":"1359"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"27","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"381","Popula\u00e7\u00e3o":"2068031","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"556222","Casos curados nos anos das coortes":"408","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"461","Contatos intradomiciliares registrados":"1600","Contatos intradomiciliares examinados":"1239"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"27","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"34","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"434","Popula\u00e7\u00e3o":"2089819","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"561951","Casos curados nos anos das coortes":"357","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"399","Contatos intradomiciliares registrados":"1614","Contatos intradomiciliares examinados":"1148"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"35","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"51","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"476","Popula\u00e7\u00e3o":"2110867","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"567620","Casos curados nos anos das coortes":"362","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"389","Contatos intradomiciliares registrados":"1590","Contatos intradomiciliares examinados":"1357"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"31","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"28","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"389","Popula\u00e7\u00e3o":"2195662","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"590275","Casos curados nos anos das coortes":"402","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"444","Contatos intradomiciliares registrados":"1685","Contatos intradomiciliares examinados":"1534"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"29","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"416","Popula\u00e7\u00e3o":"2219574","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"596537","Casos curados nos anos das coortes":"347","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"398","Contatos intradomiciliares registrados":"1649","Contatos intradomiciliares examinados":"1467"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"SE","codigogeo":"28","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"19","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"319","Popula\u00e7\u00e3o":"2242937","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"602709","Casos curados nos anos das coortes":"328","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"386","Contatos intradomiciliares registrados":"1515","Contatos intradomiciliares examinados":"1292"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"199","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"86","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2239","Popula\u00e7\u00e3o":"13214114","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4223577","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4018","Contatos intradomiciliares examinados":"2774"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"200","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"94","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2537","Popula\u00e7\u00e3o":"13323212","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4257567","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6867","Contatos intradomiciliares examinados":"2788"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"316","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"90","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3186","Popula\u00e7\u00e3o":"13435612","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4293958","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11386","Contatos intradomiciliares examinados":"4815"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"350","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"124","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3917","Popula\u00e7\u00e3o":"13682074","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4328848","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"12673","Contatos intradomiciliares examinados":"4797"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"310","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"124","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3597","Popula\u00e7\u00e3o":"13815334","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4410449","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11552","Contatos intradomiciliares examinados":"4322"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"248","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"115","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2969","Popula\u00e7\u00e3o":"13950146","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4452428","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9520","Contatos intradomiciliares examinados":"4284"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"256","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"216","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2992","Popula\u00e7\u00e3o":"14080670","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3998535","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10642","Contatos intradomiciliares examinados":"5507"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"193","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"151","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"36","Popula\u00e7\u00e3o":"14502575","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4067532","Casos curados nos anos das coortes":"2061","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2488","Contatos intradomiciliares registrados":"10130","Contatos intradomiciliares examinados":"3574"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"231","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"154","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2836","Popula\u00e7\u00e3o":"14637364","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4061782","Casos curados nos anos das coortes":"1930","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2245","Contatos intradomiciliares registrados":"10318","Contatos intradomiciliares examinados":"4233"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"201","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"132","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2693","Popula\u00e7\u00e3o":"14021432","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3590094","Casos curados nos anos das coortes":"2130","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2840","Contatos intradomiciliares registrados":"9834","Contatos intradomiciliares examinados":"3956"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"194","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"141","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2684","Popula\u00e7\u00e3o":"14097534","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3610582","Casos curados nos anos das coortes":"1965","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2628","Contatos intradomiciliares registrados":"9172","Contatos intradomiciliares examinados":"3972"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"202","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"138","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2543","Popula\u00e7\u00e3o":"14175341","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3630380","Casos curados nos anos das coortes":"2014","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2428","Contatos intradomiciliares registrados":"8801","Contatos intradomiciliares examinados":"5552"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"174","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"154","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2237","Popula\u00e7\u00e3o":"15044127","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3852765","Casos curados nos anos das coortes":"1917","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2513","Contatos intradomiciliares registrados":"8825","Contatos intradomiciliares examinados":"5524"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"188","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"169","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2627","Popula\u00e7\u00e3o":"15126371","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3873663","Casos curados nos anos das coortes":"1840","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2315","Contatos intradomiciliares registrados":"7973","Contatos intradomiciliares examinados":"5452"},{"Regi\u00e3o":"Nordeste","Local":"BA","codigogeo":"29","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"144","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1841","Popula\u00e7\u00e3o":"15203934","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3893419","Casos curados nos anos das coortes":"1607","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2241","Contatos intradomiciliares registrados":"7592","Contatos intradomiciliares examinados":"5105"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"71","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"42","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1161","Popula\u00e7\u00e3o":"1407886","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"485813","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3198","Contatos intradomiciliares examinados":"2321"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"86","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"60","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1209","Popula\u00e7\u00e3o":"1431777","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"494314","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3345","Contatos intradomiciliares examinados":"2440"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"115","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"101","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1406","Popula\u00e7\u00e3o":"1455907","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"502909","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4052","Contatos intradomiciliares examinados":"2714"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"106","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"67","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1338","Popula\u00e7\u00e3o":"1562085","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"511467","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3990","Contatos intradomiciliares examinados":"2616"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"74","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"91","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1263","Popula\u00e7\u00e3o":"1534594","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"530970","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3660","Contatos intradomiciliares examinados":"2588"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"96","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"74","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1342","Popula\u00e7\u00e3o":"1562417","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"540905","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3790","Contatos intradomiciliares examinados":"2915"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"70","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1166","Popula\u00e7\u00e3o":"1453756","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"485283","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3244","Contatos intradomiciliares examinados":"2528"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"86","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"80","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3","Popula\u00e7\u00e3o":"1493566","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"445746","Casos curados nos anos das coortes":"1051","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1190","Contatos intradomiciliares registrados":"2964","Contatos intradomiciliares examinados":"2054"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"65","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1045","Popula\u00e7\u00e3o":"1503928","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"440625","Casos curados nos anos das coortes":"876","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"980","Contatos intradomiciliares registrados":"2995","Contatos intradomiciliares examinados":"2246"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"45","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"48","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"917","Popula\u00e7\u00e3o":"1560501","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"424320","Casos curados nos anos das coortes":"866","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1021","Contatos intradomiciliares registrados":"2605","Contatos intradomiciliares examinados":"2049"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"48","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"42","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"851","Popula\u00e7\u00e3o":"1576455","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"428294","Casos curados nos anos das coortes":"842","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"960","Contatos intradomiciliares registrados":"2519","Contatos intradomiciliares examinados":"1817"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"45","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"56","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"813","Popula\u00e7\u00e3o":"1590011","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"432108","Casos curados nos anos das coortes":"743","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"802","Contatos intradomiciliares registrados":"2357","Contatos intradomiciliares examinados":"2032"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"60","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"44","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"735","Popula\u00e7\u00e3o":"1728214","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"469841","Casos curados nos anos das coortes":"700","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"774","Contatos intradomiciliares registrados":"2390","Contatos intradomiciliares examinados":"2096"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"43","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"41","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"721","Popula\u00e7\u00e3o":"1748531","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"475519","Casos curados nos anos das coortes":"612","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"694","Contatos intradomiciliares registrados":"1991","Contatos intradomiciliares examinados":"1652"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RO","codigogeo":"11","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"35","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"483","Popula\u00e7\u00e3o":"1768204","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"481012","Casos curados nos anos das coortes":"553","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"642","Contatos intradomiciliares registrados":"1894","Contatos intradomiciliares examinados":"1582"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"44","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"411","Popula\u00e7\u00e3o":"574355","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"222893","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1576","Contatos intradomiciliares examinados":"528"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"365","Popula\u00e7\u00e3o":"586942","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"227704","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1590","Contatos intradomiciliares examinados":"477"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"23","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"402","Popula\u00e7\u00e3o":"600595","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"232918","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1573","Contatos intradomiciliares examinados":"144"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"24","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"316","Popula\u00e7\u00e3o":"630328","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"238120","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1328","Contatos intradomiciliares examinados":"315"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"41","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"15","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"358","Popula\u00e7\u00e3o":"669736","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"259899","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1415","Contatos intradomiciliares examinados":"229"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"57","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"16","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"549","Popula\u00e7\u00e3o":"686652","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"266376","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2390","Contatos intradomiciliares examinados":"594"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"32","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"14","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"279","Popula\u00e7\u00e3o":"655385","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"252235","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1202","Contatos intradomiciliares examinados":"900"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"17","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"0","Popula\u00e7\u00e3o":"680073","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"242521","Casos curados nos anos das coortes":"365","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"374","Contatos intradomiciliares registrados":"1297","Contatos intradomiciliares examinados":"1008"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"261","Popula\u00e7\u00e3o":"691132","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"243378","Casos curados nos anos das coortes":"246","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"249","Contatos intradomiciliares registrados":"1062","Contatos intradomiciliares examinados":"576"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"31","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"10","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"253","Popula\u00e7\u00e3o":"732793","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"247230","Casos curados nos anos das coortes":"245","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"253","Contatos intradomiciliares registrados":"1056","Contatos intradomiciliares examinados":"446"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"4","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"228","Popula\u00e7\u00e3o":"746386","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"251566","Casos curados nos anos das coortes":"230","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"261","Contatos intradomiciliares registrados":"871","Contatos intradomiciliares examinados":"381"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"13","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"11","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"178","Popula\u00e7\u00e3o":"758786","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"255771","Casos curados nos anos das coortes":"220","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"230","Contatos intradomiciliares registrados":"930","Contatos intradomiciliares examinados":"638"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"12","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"6","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"137","Popula\u00e7\u00e3o":"776463","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"261764","Casos curados nos anos das coortes":"202","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"213","Contatos intradomiciliares registrados":"911","Contatos intradomiciliares examinados":"519"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"11","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"141","Popula\u00e7\u00e3o":"790101","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"266382","Casos curados nos anos das coortes":"151","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"158","Contatos intradomiciliares registrados":"605","Contatos intradomiciliares examinados":"455"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AC","codigogeo":"12","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"95","Popula\u00e7\u00e3o":"803513","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"270926","Casos curados nos anos das coortes":"122","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"139","Contatos intradomiciliares registrados":"510","Contatos intradomiciliares examinados":"353"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"137","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"99","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1240","Popula\u00e7\u00e3o":"2900240","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1126994","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"974","Contatos intradomiciliares examinados":"1012"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"158","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"86","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1405","Popula\u00e7\u00e3o":"2961801","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1150353","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1430","Contatos intradomiciliares examinados":"1736"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"128","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"77","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1120","Popula\u00e7\u00e3o":"3031068","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1176907","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3878","Contatos intradomiciliares examinados":"1791"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"110","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"74","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1050","Popula\u00e7\u00e3o":"3138726","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1203369","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4523","Contatos intradomiciliares examinados":"1938"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"85","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"942","Popula\u00e7\u00e3o":"3232330","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1252904","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4017","Contatos intradomiciliares examinados":"1793"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"90","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"59","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"820","Popula\u00e7\u00e3o":"3311026","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1283053","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3285","Contatos intradomiciliares examinados":"1580"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"88","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"54","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"764","Popula\u00e7\u00e3o":"3221940","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1180638","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"2826","Contatos intradomiciliares examinados":"1267"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"60","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"52","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"13","Popula\u00e7\u00e3o":"3341096","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1136663","Casos curados nos anos das coortes":"609","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"728","Contatos intradomiciliares registrados":"2662","Contatos intradomiciliares examinados":"803"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"68","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"69","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"731","Popula\u00e7\u00e3o":"3393369","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1129176","Casos curados nos anos das coortes":"553","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"636","Contatos intradomiciliares registrados":"2951","Contatos intradomiciliares examinados":"1274"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"57","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"55","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"686","Popula\u00e7\u00e3o":"3480937","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1156013","Casos curados nos anos das coortes":"586","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"723","Contatos intradomiciliares registrados":"2649","Contatos intradomiciliares examinados":"999"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"58","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"62","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"587","Popula\u00e7\u00e3o":"3538387","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1173757","Casos curados nos anos das coortes":"553","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"739","Contatos intradomiciliares registrados":"2321","Contatos intradomiciliares examinados":"894"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"66","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"45","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"664","Popula\u00e7\u00e3o":"3590985","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1190959","Casos curados nos anos das coortes":"475","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"558","Contatos intradomiciliares registrados":"2115","Contatos intradomiciliares examinados":"1127"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"89","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"71","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"693","Popula\u00e7\u00e3o":"3807923","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1261770","Casos curados nos anos das coortes":"504","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"596","Contatos intradomiciliares registrados":"2442","Contatos intradomiciliares examinados":"1599"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"69","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"44","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"567","Popula\u00e7\u00e3o":"3873743","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1283077","Casos curados nos anos das coortes":"497","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"606","Contatos intradomiciliares registrados":"2251","Contatos intradomiciliares examinados":"1708"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AM","codigogeo":"13","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"45","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"441","Popula\u00e7\u00e3o":"3938336","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1303989","Casos curados nos anos das coortes":"528","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"651","Contatos intradomiciliares registrados":"2498","Contatos intradomiciliares examinados":"2066"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"291","Popula\u00e7\u00e3o":"337237","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"129799","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1059","Contatos intradomiciliares examinados":"447"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"36","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"21","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"303","Popula\u00e7\u00e3o":"346871","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"133486","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1234","Contatos intradomiciliares examinados":"502"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"35","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"23","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"333","Popula\u00e7\u00e3o":"357302","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"137488","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1325","Contatos intradomiciliares examinados":"653"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"34","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"297","Popula\u00e7\u00e3o":"381896","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"141481","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1274","Contatos intradomiciliares examinados":"728"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"35","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"15","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"265","Popula\u00e7\u00e3o":"391317","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"150544","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"996","Contatos intradomiciliares examinados":"538"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"256","Popula\u00e7\u00e3o":"403344","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"155158","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"1017","Contatos intradomiciliares examinados":"643"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"225","Popula\u00e7\u00e3o":"395725","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"148229","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"852","Contatos intradomiciliares examinados":"590"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"19","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"15","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1","Popula\u00e7\u00e3o":"412783","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"145794","Casos curados nos anos das coortes":"179","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"226","Contatos intradomiciliares registrados":"766","Contatos intradomiciliares examinados":"391"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"11","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"160","Popula\u00e7\u00e3o":"421499","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"147112","Casos curados nos anos das coortes":"162","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"201","Contatos intradomiciliares registrados":"664","Contatos intradomiciliares examinados":"382"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"12","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"17","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"141","Popula\u00e7\u00e3o":"451227","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"148881","Casos curados nos anos das coortes":"108","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"137","Contatos intradomiciliares registrados":"547","Contatos intradomiciliares examinados":"238"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"6","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"11","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"113","Popula\u00e7\u00e3o":"460165","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"152049","Casos curados nos anos das coortes":"124","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"161","Contatos intradomiciliares registrados":"416","Contatos intradomiciliares examinados":"177"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"15","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"5","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"146","Popula\u00e7\u00e3o":"469524","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"155105","Casos curados nos anos das coortes":"101","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"116","Contatos intradomiciliares registrados":"451","Contatos intradomiciliares examinados":"275"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"13","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"5","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"127","Popula\u00e7\u00e3o":"488072","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"161198","Casos curados nos anos das coortes":"87","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"107","Contatos intradomiciliares registrados":"409","Contatos intradomiciliares examinados":"234"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"7","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"7","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"83","Popula\u00e7\u00e3o":"496936","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"164091","Casos curados nos anos das coortes":"94","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"133","Contatos intradomiciliares registrados":"502","Contatos intradomiciliares examinados":"293"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"RR","codigogeo":"14","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"0","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"60","Popula\u00e7\u00e3o":"505665","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"166942","Casos curados nos anos das coortes":"82","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"109","Contatos intradomiciliares registrados":"404","Contatos intradomiciliares examinados":"204"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"640","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"215","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5302","Popula\u00e7\u00e3o":"6341736","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2352209","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7630","Contatos intradomiciliares examinados":"5080"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"693","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"256","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5880","Popula\u00e7\u00e3o":"6453683","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2393903","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"13857","Contatos intradomiciliares examinados":"6019"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"703","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"205","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"6060","Popula\u00e7\u00e3o":"6574993","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2438981","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"22996","Contatos intradomiciliares examinados":"7499"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"717","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"205","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5978","Popula\u00e7\u00e3o":"6850181","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2483932","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"23997","Contatos intradomiciliares examinados":"7840"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"635","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"204","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"5374","Popula\u00e7\u00e3o":"6970586","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2586020","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"21830","Contatos intradomiciliares examinados":"8964"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"536","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"161","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4880","Popula\u00e7\u00e3o":"7110465","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2637990","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"19386","Contatos intradomiciliares examinados":"9368"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"484","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"289","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4490","Popula\u00e7\u00e3o":"7090378","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2385652","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"17597","Contatos intradomiciliares examinados":"9746"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"483","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"241","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"36","Popula\u00e7\u00e3o":"7321493","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2367850","Casos curados nos anos das coortes":"3493","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"4266","Contatos intradomiciliares registrados":"18337","Contatos intradomiciliares examinados":"9081"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"450","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"225","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"4138","Popula\u00e7\u00e3o":"7457119","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2354365","Casos curados nos anos das coortes":"3396","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"4104","Contatos intradomiciliares registrados":"16398","Contatos intradomiciliares examinados":"8615"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"389","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"176","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3561","Popula\u00e7\u00e3o":"7588078","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2354401","Casos curados nos anos das coortes":"3296","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"4258","Contatos intradomiciliares registrados":"13862","Contatos intradomiciliares examinados":"7194"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"437","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"219","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3926","Popula\u00e7\u00e3o":"7688593","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2388899","Casos curados nos anos das coortes":"2974","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3827","Contatos intradomiciliares registrados":"14680","Contatos intradomiciliares examinados":"8636"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"373","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"221","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3912","Popula\u00e7\u00e3o":"7822205","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2436403","Casos curados nos anos das coortes":"2949","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3340","Contatos intradomiciliares registrados":"12821","Contatos intradomiciliares examinados":"9213"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"459","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"183","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3365","Popula\u00e7\u00e3o":"7999730","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2493355","Casos curados nos anos das coortes":"2935","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3643","Contatos intradomiciliares registrados":"14011","Contatos intradomiciliares examinados":"10270"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"428","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"212","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3431","Popula\u00e7\u00e3o":"8104880","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2527280","Casos curados nos anos das coortes":"2821","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3580","Contatos intradomiciliares registrados":"13107","Contatos intradomiciliares examinados":"9785"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"PA","codigogeo":"15","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"221","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2245","Popula\u00e7\u00e3o":"8206923","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2560179","Casos curados nos anos das coortes":"2498","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"3265","Contatos intradomiciliares registrados":"11529","Contatos intradomiciliares examinados":"8371"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"6","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"127","Popula\u00e7\u00e3o":"498735","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"196381","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"436","Contatos intradomiciliares examinados":"15"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"18","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"8","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"170","Popula\u00e7\u00e3o":"516511","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"203358","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"606","Contatos intradomiciliares examinados":"132"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"20","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"9","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"197","Popula\u00e7\u00e3o":"534835","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"210542","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"827","Contatos intradomiciliares examinados":"20"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"21","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"11","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"182","Popula\u00e7\u00e3o":"547400","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"217690","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"724","Contatos intradomiciliares examinados":"13"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"8","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"7","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"162","Popula\u00e7\u00e3o":"594587","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"233966","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"614","Contatos intradomiciliares examinados":"59"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"14","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"8","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"187","Popula\u00e7\u00e3o":"615715","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"242273","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"646","Contatos intradomiciliares examinados":"101"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"12","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"10","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"126","Popula\u00e7\u00e3o":"587311","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"238842","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"523","Contatos intradomiciliares examinados":"111"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"22","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1","Popula\u00e7\u00e3o":"613164","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"229097","Casos curados nos anos das coortes":"120","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"179","Contatos intradomiciliares registrados":"803","Contatos intradomiciliares examinados":"230"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"19","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"9","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"190","Popula\u00e7\u00e3o":"626609","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"232402","Casos curados nos anos das coortes":"103","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"138","Contatos intradomiciliares registrados":"777","Contatos intradomiciliares examinados":"253"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"9","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"144","Popula\u00e7\u00e3o":"668689","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"221860","Casos curados nos anos das coortes":"142","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"199","Contatos intradomiciliares registrados":"543","Contatos intradomiciliares examinados":"243"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"17","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"169","Popula\u00e7\u00e3o":"684309","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"226790","Casos curados nos anos das coortes":"139","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"186","Contatos intradomiciliares registrados":"699","Contatos intradomiciliares examinados":"440"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"12","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"8","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"152","Popula\u00e7\u00e3o":"698602","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"231570","Casos curados nos anos das coortes":"131","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"159","Contatos intradomiciliares registrados":"630","Contatos intradomiciliares examinados":"443"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"134","Popula\u00e7\u00e3o":"734995","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"243683","Casos curados nos anos das coortes":"132","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"160","Contatos intradomiciliares registrados":"708","Contatos intradomiciliares examinados":"525"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"10","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"5","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"123","Popula\u00e7\u00e3o":"750912","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"248996","Casos curados nos anos das coortes":"116","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"142","Contatos intradomiciliares registrados":"444","Contatos intradomiciliares examinados":"383"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"AP","codigogeo":"16","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"13","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"91","Popula\u00e7\u00e3o":"766679","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"254261","Casos curados nos anos das coortes":"88","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"110","Contatos intradomiciliares registrados":"412","Contatos intradomiciliares examinados":"327"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"107","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"32","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1146","Popula\u00e7\u00e3o":"1184895","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"416934","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3313","Contatos intradomiciliares examinados":"1678"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"87","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1077","Popula\u00e7\u00e3o":"1207014","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"424648","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3887","Contatos intradomiciliares examinados":"1787"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"110","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"43","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1169","Popula\u00e7\u00e3o":"1230181","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"432658","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4035","Contatos intradomiciliares examinados":"1821"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"102","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"59","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1248","Popula\u00e7\u00e3o":"1262644","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"440609","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4560","Contatos intradomiciliares examinados":"2646"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"114","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"55","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1235","Popula\u00e7\u00e3o":"1305728","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"458736","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4659","Contatos intradomiciliares examinados":"3034"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"114","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"51","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1327","Popula\u00e7\u00e3o":"1332441","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"467997","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5184","Contatos intradomiciliares examinados":"3667"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"112","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"90","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1274","Popula\u00e7\u00e3o":"1243627","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"420898","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4649","Contatos intradomiciliares examinados":"3566"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"122","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"54","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3","Popula\u00e7\u00e3o":"1280509","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"388958","Casos curados nos anos das coortes":"1049","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1192","Contatos intradomiciliares registrados":"4825","Contatos intradomiciliares examinados":"3464"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"102","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1144","Popula\u00e7\u00e3o":"1292051","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"385229","Casos curados nos anos das coortes":"1111","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1251","Contatos intradomiciliares registrados":"4069","Contatos intradomiciliares examinados":"3299"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"77","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"60","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1078","Popula\u00e7\u00e3o":"1383453","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"397972","Casos curados nos anos das coortes":"989","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1130","Contatos intradomiciliares registrados":"3703","Contatos intradomiciliares examinados":"2979"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"82","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"56","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"991","Popula\u00e7\u00e3o":"1400892","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"402913","Casos curados nos anos das coortes":"884","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1026","Contatos intradomiciliares registrados":"3223","Contatos intradomiciliares examinados":"2719"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"91","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"56","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1041","Popula\u00e7\u00e3o":"1417694","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"407680","Casos curados nos anos das coortes":"805","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"911","Contatos intradomiciliares registrados":"3227","Contatos intradomiciliares examinados":"2881"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"85","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"51","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"901","Popula\u00e7\u00e3o":"1478163","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"424940","Casos curados nos anos das coortes":"852","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"971","Contatos intradomiciliares registrados":"3245","Contatos intradomiciliares examinados":"2843"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"95","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"54","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1046","Popula\u00e7\u00e3o":"1496880","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"430219","Casos curados nos anos das coortes":"791","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"910","Contatos intradomiciliares registrados":"3074","Contatos intradomiciliares examinados":"2630"},{"Regi\u00e3o":"Norte","Local":"TO","codigogeo":"17","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"61","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"702","Popula\u00e7\u00e3o":"1515126","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"435376","Casos curados nos anos das coortes":"704","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"869","Contatos intradomiciliares registrados":"2850","Contatos intradomiciliares examinados":"2379"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"154","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"298","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2900","Popula\u00e7\u00e3o":"18127096","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5142256","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9886","Contatos intradomiciliares examinados":"4579"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"187","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"331","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3468","Popula\u00e7\u00e3o":"18343517","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5203795","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11971","Contatos intradomiciliares examinados":"4515"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"195","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"342","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3406","Popula\u00e7\u00e3o":"18553312","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5263241","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"11722","Contatos intradomiciliares examinados":"4701"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"219","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"280","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3220","Popula\u00e7\u00e3o":"18993720","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5322525","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10949","Contatos intradomiciliares examinados":"5287"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"173","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"314","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3003","Popula\u00e7\u00e3o":"19237450","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5457321","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10002","Contatos intradomiciliares examinados":"5513"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"123","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"269","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2537","Popula\u00e7\u00e3o":"19479356","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"5525896","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8735","Contatos intradomiciliares examinados":"5329"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"114","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"274","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2228","Popula\u00e7\u00e3o":"19273533","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4949146","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7579","Contatos intradomiciliares examinados":"5530"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"202","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"85","Popula\u00e7\u00e3o":"19850072","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4902078","Casos curados nos anos das coortes":"1931","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2163","Contatos intradomiciliares registrados":"6731","Contatos intradomiciliares examinados":"4248"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"84","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"180","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1882","Popula\u00e7\u00e3o":"20033665","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4868824","Casos curados nos anos das coortes":"1747","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1924","Contatos intradomiciliares registrados":"8267","Contatos intradomiciliares examinados":"6708"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"53","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"185","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1574","Popula\u00e7\u00e3o":"19595309","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4394021","Casos curados nos anos das coortes":"1741","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1962","Contatos intradomiciliares registrados":"4895","Contatos intradomiciliares examinados":"3541"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"61","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"146","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1516","Popula\u00e7\u00e3o":"19728701","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4423603","Casos curados nos anos das coortes":"1434","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1674","Contatos intradomiciliares registrados":"4883","Contatos intradomiciliares examinados":"3439"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"53","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"170","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1464","Popula\u00e7\u00e3o":"19855332","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4451989","Casos curados nos anos das coortes":"1288","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1451","Contatos intradomiciliares registrados":"4636","Contatos intradomiciliares examinados":"3987"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"53","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"122","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1243","Popula\u00e7\u00e3o":"20593366","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4617568","Casos curados nos anos das coortes":"1221","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1388","Contatos intradomiciliares registrados":"4512","Contatos intradomiciliares examinados":"3954"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"55","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"133","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1215","Popula\u00e7\u00e3o":"20734097","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4649212","Casos curados nos anos das coortes":"1117","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1264","Contatos intradomiciliares registrados":"4064","Contatos intradomiciliares examinados":"3695"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"MG","codigogeo":"31","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"28","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"889","Popula\u00e7\u00e3o":"20869101","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"4679557","Casos curados nos anos das coortes":"937","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1108","Contatos intradomiciliares registrados":"3329","Contatos intradomiciliares examinados":"3085"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"82","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1429","Popula\u00e7\u00e3o":"3155016","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"905687","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4540","Contatos intradomiciliares examinados":"3393"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"124","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"77","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1716","Popula\u00e7\u00e3o":"3201722","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"919150","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6458","Contatos intradomiciliares examinados":"4844"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"132","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"105","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1790","Popula\u00e7\u00e3o":"3250219","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"933156","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6968","Contatos intradomiciliares examinados":"5395"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"115","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"86","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1568","Popula\u00e7\u00e3o":"3352024","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"947120","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5874","Contatos intradomiciliares examinados":"4545"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"139","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"60","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1545","Popula\u00e7\u00e3o":"3408365","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"978866","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6153","Contatos intradomiciliares examinados":"4968"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"98","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"46","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1206","Popula\u00e7\u00e3o":"3464285","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"995034","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4671","Contatos intradomiciliares examinados":"3772"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"104","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"60","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1246","Popula\u00e7\u00e3o":"3351669","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"894108","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4706","Contatos intradomiciliares examinados":"3761"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"107","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"47","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"29","Popula\u00e7\u00e3o":"3453648","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"866861","Casos curados nos anos das coortes":"1070","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1147","Contatos intradomiciliares registrados":"4117","Contatos intradomiciliares examinados":"2813"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"80","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1044","Popula\u00e7\u00e3o":"3487199","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"865096","Casos curados nos anos das coortes":"938","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1003","Contatos intradomiciliares registrados":"4039","Contatos intradomiciliares examinados":"3126"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"86","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1025","Popula\u00e7\u00e3o":"3512672","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"811642","Casos curados nos anos das coortes":"929","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1018","Contatos intradomiciliares registrados":"3864","Contatos intradomiciliares examinados":"3058"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"74","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"48","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1016","Popula\u00e7\u00e3o":"3547055","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"819199","Casos curados nos anos das coortes":"963","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1036","Contatos intradomiciliares registrados":"3622","Contatos intradomiciliares examinados":"2841"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"50","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"53","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"783","Popula\u00e7\u00e3o":"3578067","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"826449","Casos curados nos anos das coortes":"842","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"907","Contatos intradomiciliares registrados":"3329","Contatos intradomiciliares examinados":"2901"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"55","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"43","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"748","Popula\u00e7\u00e3o":"3839363","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"887513","Casos curados nos anos das coortes":"711","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"746","Contatos intradomiciliares registrados":"2640","Contatos intradomiciliares examinados":"2299"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"34","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"50","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"619","Popula\u00e7\u00e3o":"3885049","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"898209","Casos curados nos anos das coortes":"599","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"646","Contatos intradomiciliares registrados":"2313","Contatos intradomiciliares examinados":"2054"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"ES","codigogeo":"32","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"27","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"486","Popula\u00e7\u00e3o":"3929911","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"908714","Casos curados nos anos das coortes":"538","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"580","Contatos intradomiciliares registrados":"1969","Contatos intradomiciliares examinados":"1807"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"217","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"206","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3009","Popula\u00e7\u00e3o":"14558545","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3664044","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3463","Contatos intradomiciliares examinados":"2424"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"182","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"201","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3312","Popula\u00e7\u00e3o":"14724475","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3707984","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5327","Contatos intradomiciliares examinados":"2729"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"211","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"190","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3223","Popula\u00e7\u00e3o":"14879118","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3748971","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"10618","Contatos intradomiciliares examinados":"4204"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"198","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"213","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3008","Popula\u00e7\u00e3o":"15203750","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3789850","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"9828","Contatos intradomiciliares examinados":"4474"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"178","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"144","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2705","Popula\u00e7\u00e3o":"15383407","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3882660","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8332","Contatos intradomiciliares examinados":"4653"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"166","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"192","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2538","Popula\u00e7\u00e3o":"15561720","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3929949","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7922","Contatos intradomiciliares examinados":"4455"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"140","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"211","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2275","Popula\u00e7\u00e3o":"15420450","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3713568","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7515","Contatos intradomiciliares examinados":"4566"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"100","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"144","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"103","Popula\u00e7\u00e3o":"15872362","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3684051","Casos curados nos anos das coortes":"1910","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2144","Contatos intradomiciliares registrados":"6420","Contatos intradomiciliares examinados":"3090"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"112","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"182","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1993","Popula\u00e7\u00e3o":"16010429","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3644309","Casos curados nos anos das coortes":"1695","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1912","Contatos intradomiciliares registrados":"6805","Contatos intradomiciliares examinados":"3926"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"115","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"157","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1794","Popula\u00e7\u00e3o":"15993583","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3385639","Casos curados nos anos das coortes":"1761","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2044","Contatos intradomiciliares registrados":"6167","Contatos intradomiciliares examinados":"3618"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"92","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"150","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1719","Popula\u00e7\u00e3o":"16112678","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3412371","Casos curados nos anos das coortes":"1610","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1904","Contatos intradomiciliares registrados":"5637","Contatos intradomiciliares examinados":"3447"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"134","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1510","Popula\u00e7\u00e3o":"16231365","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3438204","Casos curados nos anos das coortes":"1519","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1676","Contatos intradomiciliares registrados":"5993","Contatos intradomiciliares examinados":"4472"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"69","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"111","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1212","Popula\u00e7\u00e3o":"16369178","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3468229","Casos curados nos anos das coortes":"1381","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1581","Contatos intradomiciliares registrados":"5359","Contatos intradomiciliares examinados":"3913"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"63","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"123","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1212","Popula\u00e7\u00e3o":"16461173","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3488420","Casos curados nos anos das coortes":"1118","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1287","Contatos intradomiciliares registrados":"4321","Contatos intradomiciliares examinados":"3362"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"RJ","codigogeo":"33","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"24","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"515","Popula\u00e7\u00e3o":"16550024","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"3507930","Casos curados nos anos das coortes":"874","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1175","Contatos intradomiciliares registrados":"3701","Contatos intradomiciliares examinados":"2776"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"97","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"200","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"3029","Popula\u00e7\u00e3o":"37630106","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9908658","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4518","Contatos intradomiciliares examinados":"5511"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"97","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"217","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2946","Popula\u00e7\u00e3o":"38177742","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"10058082","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7735","Contatos intradomiciliares examinados":"6131"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"88","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"233","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2998","Popula\u00e7\u00e3o":"38709320","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"10203996","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8396","Contatos intradomiciliares examinados":"6275"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"98","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"224","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2791","Popula\u00e7\u00e3o":"39825226","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"10349415","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"8178","Contatos intradomiciliares examinados":"6239"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"79","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"233","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2580","Popula\u00e7\u00e3o":"40442795","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"10679679","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7790","Contatos intradomiciliares examinados":"5895"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"59","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"198","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2119","Popula\u00e7\u00e3o":"41055734","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"10847845","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"6437","Contatos intradomiciliares examinados":"4939"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"83","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"247","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"2225","Popula\u00e7\u00e3o":"39827690","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9922720","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"7020","Contatos intradomiciliares examinados":"5679"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"81","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"238","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"409","Popula\u00e7\u00e3o":"41011635","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9603876","Casos curados nos anos das coortes":"1709","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1886","Contatos intradomiciliares registrados":"6570","Contatos intradomiciliares examinados":"4539"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"91","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"176","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1895","Popula\u00e7\u00e3o":"41384039","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9534153","Casos curados nos anos das coortes":"1788","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2034","Contatos intradomiciliares registrados":"6251","Contatos intradomiciliares examinados":"4830"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"65","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"153","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1763","Popula\u00e7\u00e3o":"41252160","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"8860918","Casos curados nos anos das coortes":"1770","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"2043","Contatos intradomiciliares registrados":"5730","Contatos intradomiciliares examinados":"4220"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"51","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"140","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1757","Popula\u00e7\u00e3o":"41587182","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"8932170","Casos curados nos anos das coortes":"1513","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1781","Contatos intradomiciliares registrados":"5717","Contatos intradomiciliares examinados":"4191"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"50","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"150","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1629","Popula\u00e7\u00e3o":"41901219","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9000894","Casos curados nos anos das coortes":"1426","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1553","Contatos intradomiciliares registrados":"5216","Contatos intradomiciliares examinados":"4523"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"40","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"148","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1509","Popula\u00e7\u00e3o":"43663672","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9381304","Casos curados nos anos das coortes":"1350","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1481","Contatos intradomiciliares registrados":"4742","Contatos intradomiciliares examinados":"4168"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"34","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"166","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1464","Popula\u00e7\u00e3o":"44035304","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9462612","Casos curados nos anos das coortes":"1218","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1328","Contatos intradomiciliares registrados":"4120","Contatos intradomiciliares examinados":"3688"},{"Regi\u00e3o":"Sudeste","Local":"SP","codigogeo":"35","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"15","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"904","Popula\u00e7\u00e3o":"44396484","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"9541615","Casos curados nos anos das coortes":"1111","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1312","Contatos intradomiciliares registrados":"3813","Contatos intradomiciliares examinados":"3343"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"30","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"140","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1502","Popula\u00e7\u00e3o":"9694709","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2785656","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3237","Contatos intradomiciliares examinados":"2587"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"33","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"123","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1688","Popula\u00e7\u00e3o":"9798006","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2815833","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"3538","Contatos intradomiciliares examinados":"3155"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"59","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"138","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1721","Popula\u00e7\u00e3o":"9906866","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2847732","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4543","Contatos intradomiciliares examinados":"2892"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"40","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"149","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1606","Popula\u00e7\u00e3o":"10135388","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2879576","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4560","Contatos intradomiciliares examinados":"3336"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"44","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"146","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1585","Popula\u00e7\u00e3o":"10261856","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2951788","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4743","Contatos intradomiciliares examinados":"3684"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"28","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"119","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1499","Popula\u00e7\u00e3o":"10387378","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2988614","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"5034","Contatos intradomiciliares examinados":"3852"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"26","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"187","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1372","Popula\u00e7\u00e3o":"10284503","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2655754","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"4349","Contatos intradomiciliares examinados":"3725"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"28","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"135","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"53","Popula\u00e7\u00e3o":"10590169","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2600537","Casos curados nos anos das coortes":"1222","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1336","Contatos intradomiciliares registrados":"3895","Contatos intradomiciliares examinados":"3211"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"145","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1194","Popula\u00e7\u00e3o":"10686247","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2557707","Casos curados nos anos das coortes":"1169","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1295","Contatos intradomiciliares registrados":"3302","Contatos intradomiciliares examinados":"2852"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"18","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"114","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1064","Popula\u00e7\u00e3o":"10439601","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2391500","Casos curados nos anos das coortes":"1119","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1245","Contatos intradomiciliares registrados":"3102","Contatos intradomiciliares examinados":"2345"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"116","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"1012","Popula\u00e7\u00e3o":"10512349","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2407000","Casos curados nos anos das coortes":"1026","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"1123","Contatos intradomiciliares registrados":"2970","Contatos intradomiciliares examinados":"2513"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"16","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"92","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"989","Popula\u00e7\u00e3o":"10577755","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2422086","Casos curados nos anos das coortes":"867","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"943","Contatos intradomiciliares registrados":"2697","Contatos intradomiciliares examinados":"2468"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"12","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"67","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"865","Popula\u00e7\u00e3o":"10997462","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2518242","Casos curados nos anos das coortes":"910","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"992","Contatos intradomiciliares registrados":"3025","Contatos intradomiciliares examinados":"2795"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"11","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"64","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"744","Popula\u00e7\u00e3o":"11081692","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2537547","Casos curados nos anos das coortes":"784","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"874","Contatos intradomiciliares registrados":"2545","Contatos intradomiciliares examinados":"2421"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"PR","codigogeo":"41","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"563","Popula\u00e7\u00e3o":"11163018","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2556181","Casos curados nos anos das coortes":"665","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"767","Contatos intradomiciliares registrados":"2263","Contatos intradomiciliares examinados":"2139"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"8","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"187","Popula\u00e7\u00e3o":"5448736","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1534616","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"246","Contatos intradomiciliares examinados":"206"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"7","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"222","Popula\u00e7\u00e3o":"5527707","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1556699","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"596","Contatos intradomiciliares examinados":"220"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"11","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"21","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"232","Popula\u00e7\u00e3o":"5607233","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1578853","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"645","Contatos intradomiciliares examinados":"317"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"7","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"22","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"237","Popula\u00e7\u00e3o":"5774178","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1601015","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"769","Contatos intradomiciliares examinados":"455"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"225","Popula\u00e7\u00e3o":"5866568","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1651293","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"669","Contatos intradomiciliares examinados":"407"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"24","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"215","Popula\u00e7\u00e3o":"5958266","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1676918","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"707","Contatos intradomiciliares examinados":"471"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"6","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"33","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"221","Popula\u00e7\u00e3o":"5866487","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1465769","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"799","Contatos intradomiciliares examinados":"621"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"39","Popula\u00e7\u00e3o":"6052587","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1427127","Casos curados nos anos das coortes":"162","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"178","Contatos intradomiciliares registrados":"756","Contatos intradomiciliares examinados":"529"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"21","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"186","Popula\u00e7\u00e3o":"6118743","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1404657","Casos curados nos anos das coortes":"180","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"194","Contatos intradomiciliares registrados":"654","Contatos intradomiciliares examinados":"479"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"20","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"211","Popula\u00e7\u00e3o":"6249682","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1362313","Casos curados nos anos das coortes":"182","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"209","Contatos intradomiciliares registrados":"699","Contatos intradomiciliares examinados":"451"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"13","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"228","Popula\u00e7\u00e3o":"6317054","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1377230","Casos curados nos anos das coortes":"177","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"192","Contatos intradomiciliares registrados":"664","Contatos intradomiciliares examinados":"482"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"23","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"204","Popula\u00e7\u00e3o":"6383286","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1397344","Casos curados nos anos das coortes":"189","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"205","Contatos intradomiciliares registrados":"695","Contatos intradomiciliares examinados":"578"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"16","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"154","Popula\u00e7\u00e3o":"6634250","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1452045","Casos curados nos anos das coortes":"166","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"192","Contatos intradomiciliares registrados":"609","Contatos intradomiciliares examinados":"501"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"16","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"151","Popula\u00e7\u00e3o":"6727148","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1472232","Casos curados nos anos das coortes":"178","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"198","Contatos intradomiciliares registrados":"642","Contatos intradomiciliares examinados":"563"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"SC","codigogeo":"42","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"131","Popula\u00e7\u00e3o":"6819190","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"1492220","Casos curados nos anos das coortes":"117","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"137","Contatos intradomiciliares registrados":"398","Contatos intradomiciliares examinados":"327"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2001","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"16","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"191","Popula\u00e7\u00e3o":"10307186","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2686732","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"297","Contatos intradomiciliares examinados":"155"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2002","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"241","Popula\u00e7\u00e3o":"10408540","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2712724","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"562","Contatos intradomiciliares examinados":"203"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2003","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"5","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"236","Popula\u00e7\u00e3o":"10510992","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2740508","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"576","Contatos intradomiciliares examinados":"367"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2004","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"9","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"254","Popula\u00e7\u00e3o":"10726063","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2767693","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"749","Contatos intradomiciliares examinados":"630"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2005","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"38","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"235","Popula\u00e7\u00e3o":"10845087","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2829120","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"805","Contatos intradomiciliares examinados":"719"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2006","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"0","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"194","Popula\u00e7\u00e3o":"10963219","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2860540","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"653","Contatos intradomiciliares examinados":"543"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2007","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"4","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"31","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"191","Popula\u00e7\u00e3o":"10582887","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2552427","Casos curados nos anos das coortes":null,"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":null,"Contatos intradomiciliares registrados":"537","Contatos intradomiciliares examinados":"399"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2008","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"27","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"55","Popula\u00e7\u00e3o":"10855214","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2437241","Casos curados nos anos das coortes":"143","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"172","Contatos intradomiciliares registrados":"483","Contatos intradomiciliares examinados":"352"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2009","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"12","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"157","Popula\u00e7\u00e3o":"10914128","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2389883","Casos curados nos anos das coortes":"142","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"171","Contatos intradomiciliares registrados":"469","Contatos intradomiciliares examinados":"355"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2010","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"9","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"146","Popula\u00e7\u00e3o":"10695532","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2229504","Casos curados nos anos das coortes":"144","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"166","Contatos intradomiciliares registrados":"422","Contatos intradomiciliares examinados":"263"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2011","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"18","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"136","Popula\u00e7\u00e3o":"10733030","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2237977","Casos curados nos anos das coortes":"308","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"345","Contatos intradomiciliares registrados":"369","Contatos intradomiciliares examinados":"207"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2012","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"1","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"21","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"147","Popula\u00e7\u00e3o":"10770603","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2246533","Casos curados nos anos das coortes":"97","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"120","Contatos intradomiciliares registrados":"301","Contatos intradomiciliares examinados":"250"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2013","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"22","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"156","Popula\u00e7\u00e3o":"11164050","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2328676","Casos curados nos anos das coortes":"94","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"130","Contatos intradomiciliares registrados":"358","Contatos intradomiciliares examinados":"259"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2014","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"3","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":"19","Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"140","Popula\u00e7\u00e3o":"11207274","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2337770","Casos curados nos anos das coortes":"87","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"129","Contatos intradomiciliares registrados":"319","Contatos intradomiciliares examinados":"230"},{"Regi\u00e3o":"Sul","Local":"RS","codigogeo":"43","ano":"2015","Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos":"2","Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade":null,"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral":"97","Popula\u00e7\u00e3o":"11247972","Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos":"2346371","Casos curados nos anos das coortes":"75","Casos novos diagnosticados nos anos das coortes":"120","Contatos intradomiciliares registrados":"288","Contatos intradomiciliares examinados":"218"}],"info":{"tipoFiltro":"nacional","tipoRegiao":"brasil","codigoRegiao":""},"metadata":[{"colIndex":0,"colType":"String","colName":"Regi\u00e3o","resumo":"Regi\u00e3o agregada","tipo":"geo"},{"colIndex":1,"colType":"String","colName":"Local","resumo":"Regi\u00e3o desagregada","tipo":"geo"},{"colIndex":2,"colType":"String","colName":"codigogeo","resumo":"C\u00f3digo da unidade","tipo":"id"},{"colIndex":3,"colType":"Numeric","colName":"Ano","resumo":"Ano da ocorr\u00eancia","tipo":"ano"},{"colIndex":4,"colType":"Numeric","colName":"Detec\u00e7\u00e3o em menores de 15 anos","resumo":"Casos novos em menores de 15 anos de idade residentes em determinado local e diagnosticados no ano da avalia\u00e7\u00e3o","tipo":"valor"},{"colIndex":5,"colType":"Numeric","colName":"Detec\u00e7\u00e3o de grau II de deformidade","resumo":"Casos novos com grau 2 de incapacidade f\u00edsica no diagn\u00f3stico, residentes em determinado local e detectados no ano da avalia\u00e7\u00e3o","tipo":"valor"},{"colIndex":6,"colType":"Numeric","colName":"Detec\u00e7\u00e3o na pop. geral","resumo":"N\u00famero de casos novos residentes em determinado local e diagnosticados no ano da avalia\u00e7\u00e3o","tipo":"valor"},{"colIndex":7,"colType":"Numeric","colName":"Popula\u00e7\u00e3o","resumo":"Popula\u00e7\u00e3o total residente no mesmo local e per\u00edodo","tipo":"valor"},{"colIndex":8,"colType":"Numeric","colName":"Popula\u00e7\u00e3o menor de 15 anos","resumo":"Popula\u00e7\u00e3o de 0 a 14 anos no mesmo local e per\u00edodo","tipo":"valor"},{"colIndex":9,"colType":"Numeric","colName":"Casos curados nos anos das coortes","resumo":"Casos novos de hansen\u00edase residentes em determinado local, diagnosticados nos anos das coortes e curados at\u00e9 31 de dezembro do ano de avalia\u00e7\u00e3o ","tipo":"valor"},{"colIndex":10,"colType":"Numeric","colName":"Casos novos diagnosticados nos anos das coortes","resumo":"Total de casos novos de hansen\u00edase residentes no mesmo local e diagnosticados nos anos das coortes","tipo":"valor"},{"colIndex":11,"colType":"Numeric","colName":"Contatos intradomiciliares registrados","resumo":"Total de contatos intradomiciliares registrados referentes aos  casos novos de hansen\u00edase residentes no mesmo local e diagnosticados no ano de avalia\u00e7\u00e3o","tipo":"valor"},{"colIndex":12,"colType":"Numeric","colName":"Contatos intradomiciliares examinados","resumo":"N\u00famero de contatos intradomiciliares examinados referente aos casos novos residentes em determinado local e diagnosticados no ano da avalia\u00e7\u00e3o","tipo":"valor"}]}